請問食好野係咩感覺？

我覺得 自己係食方面冇咩講究

次次食唔同菜色覺得味道ok啫 入得落口

定係我條舌太挑剔

其實我覺得M記又幾好食

有冇人可以話我知食好野係咩feel

或者有冇餐廳介紹？

kfc

A4-A5和牛 入口即溶

等睇麥當勞KFC呢啲留言過百正評

認真post